Zijn eigen buurman was mevrouw Vandeleur, een van de oudste vrienden van zijn tante, een perfecte heilige onder de vrouwen, maar zo vreselijk slonzig dat ze iemand deed denken aan een slecht gebonden liedboek.
Gelukkig voor hem had ze aan de andere kant Lord Faudel, de meesten intelligente middelmatigheid van middelbare leeftijd, zo kaal als een ministeriële verklaring in het House of Commons, met wie ze daar intensief over praatte serieuze manier die de enige onvergeeflijke fout is, zoals hij een keer opmerkte zichzelf, dat alle echt goede mensen vallen in, en waarvan geen van ze ontsnappen altijd helemaal.
"We hebben het over arme Dartmoor, heer Henry," riep de hertogin, knikkend vriendelijk over de tafel.
"Denk je dat hij dat zal doen?
echt trouwen met deze fascinerende jonge persoon?"
'Ik geloof dat ze besloten heeft hem voor te stellen, hertogin.'
"Hoe vreselijk!
"riep Lady Agatha uit."
Echt, iemand zou dat moeten doen interfereren."
"Ik heb op uitstekende autoriteit gehoord dat haar vader een Amerikaan houdt winkel voor droge goederen, "zei Sir Thomas Burdon, die er op zijn hoede voor stond.
